**Логи встреч и решений** 

2023.04.30 Забоев Илья. Решение о движение в направление соразнества. Сотрудничестве с подчеркиванием того, что каждый имеет свое восприятие, свою культуру взаимотношений и действия, а также свое понимание общего дела.  
2023.04.29 Вечерний сбор. Обострен вопрос о культуре взаимотношений в делах и личном общение, с учетом сохранения личных границ, но активном взаимодействие в со-бытиях  